其實叫人投建制有咩問題

KD:If you cant beat them,join them

join them?
人地共産黨從來無唸住參你
你只係被剝削咋
醒少少啦

又係你班連登仔話要焦土既

班人智慧咁低唔會明

利申: 廢票

你投廢票同join them有咩分別

投咗咁多年民主，有咩爭取到？

同意，所以we join共產黨
我要做大元帥清算你班連登仔

焦土係要激起香港人反抗意識，唔好等佢地做一世港豬啊
點解仍然有人唔明

要焦土咁你不如燒左你間屋先啦。

販民先係焦土嘅先例， 睇片

[2011年]黃毓民：泛民支持修改議事規則打開了缺口，將來必陸續有來

所以咪叫大家唔好投飯民

青政咪焦左土囉，跟住就係dq,改議事規則
請問依家香港人反抗意識有無高漲左？
我剩係見到你個班同路人越嚟越政治冷感咋

你慢慢屌票
本土派D 票射對家都唔會益你販民

我政治冷感？你地飯民就政府冷感
爭取左民主中國咁耐，而家爭取到未
我投建制/焦土就係因為你地冇用，傻仔

嘩屌
泛民自己都DQ 左馮檢基
真係五十步笑百步

唔好叫我飯民或本土
兩班垃圾
我依家加入左共產黨準備做大元帥
歡迎你地投bill bill或者白票，唔投都得

若要生活好，票投保皇黨

支那人唔識反抗?8964全國參與,但俾人
ko晒,大鳴大放俾人ko 晒,夠焦啦都焦到變
沙漠,反抗意識呢,去左邊?唔係激起晒,係
死q晒,你想用焦土去激起反抗意識,除左
要民主焦土,更加係要經濟焦土,剩係得民
主焦土,就好似新加坡或者支那,市民只會
fucking care ,唔會諗反抗,只會諗賺錢。

投比建制咪政治+經濟焦土，唔比教訓飯民同港豬佢地唔識醒，唔通要香港一直比中共玩

選民有自由選擇權
投就係冇問題

我當獨派杯葛立法會，但想問問仲會唔會有其他做緊或會做嘅方法去獨立？
無嘅話未同支聯會一樣念力抗爭

本土派一直搵緊出路，但首先飯民要收皮先唔該！

但講唔通喎
你又未有出路，但要人收皮
咁你搵唔到出路咁點算